大家有冇聽過烏黑蘭d人示威期間有人去左裸跑

上次激光聚會都出帥有名，今次做乜尻
有時侯一個小舉動真係會好影響成個運動

咁你知唔知烏克蘭好多晚都係唱歌跳舞？

好 我認錯 我縮返埋先

知錯能改幫你推

唔係下下都要跟人做嘢
自己地方有返自己嘅方式
唔洗日日分分秒秒都咁繃緊嘅

但netflix 套紀錄片 講 烏克蘭入面好多人同時跳舞
勿分化